🚬🚬🚬

有邊隻水果煙好食

🚬

A09

紫萬

細蚊仔學人食煙

食煙無助溝到女

雙爆個隻？

唔開心

已經唔再妄求

萬寶路水蜜桃🍑

細蚊仔先食水果

假唔假隻味

唔係真係想食
係想有拎枝煙既感覺

Cow女一流

藥水味 食薄荷都唔食水果啦

ching食少啲
反正你有女

太dry

咁就藍梅8啦
btw 咪做火車頭

藍莓5 la